好心疼呢隻狗狗

雖然我同佢一樣咁慘

我嗎

啊榮